只要有電視盒，就可以係屋企睇24小時有線新聞台

快d買個幫屋企人戒毒

有啲唔洗盒, google now tv news就得